簡易旗語 war game 燃

有感而發 當手機收唔到時

大家有冇一套簡單易明的旗語？

只要一個人向高點 拿2支旗 跟住佢方向就可以快迅知道信息

例如 小心後方有鬼 雙手紅旗X 放

向右 /左逃 左/右 藍旗轉圈

前方有危險 雙手紅旗轉圈

好燃危險要支援 紅旗前方車輪轉

叫同伴 留意旗語 （單手指向旗者）

咁細個場 傳令兵夠做啦

你叫得幾多
人人聽到？

當人冇方向只要搵到旗手就可以好快集合

而且可以用變色LED指揮棒
晚上 大霧都睇到